大波驊極可疑 - 可能已下台/叛變

大波驊失蹤成件事好撚鬼
今朝林鄭先話私隱唔知大波驊去左邊
隔幾粒鐘大波驊出黎見記者
特首同律政司長好似無溝通，要隔空傳話咁

另外，大波驊4 點幾話5 點 半見記者
睇時間極可能係坐樓上班CX
咁大波驊 5:18 到閘口
一個鐘去左邊呢？

變海上漂流物

咩都無講都比中共當講左
死硬

Lin登神探又來啦

求入一入嚟

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

你估政府間既溝通真係咁緊密咩，係咁正常就唔會出現咁多柒碌野啦要記住，呢個係"香港政府"

已送中

係我就開番個wtsapp gp啦

有可能 中央要推23條
大波驊 知道中硬招
報工傷

預言：大波驊短期內手痛下台

睇返圖
極懷疑佢左手係假傷
你睇佢如果只係得右手郁得
做咩仲要揸住咁撚大部 ipad/galaxy tab?
一係佢就用左手觸控螢幕
一係佢就用對波/下巴觸控螢幕

強烈要求大波驊示範一個脫臼既人點樣用咁撚大部galaxy tab，真人示範用波夾住部tab 用

睇多次部tab 幾撚大部

見到新聞報去北京醫院醫真係笑撚左
一睇就知比人軟禁

用條脷輕鬆操作

17:18到閘口呢樣野，我覺得係因為等拎行李計埋滾出黎既時間

佢下屬約記者會 17:30 係好撚on9
cx 班機都預 17:30 到港
佢下屬夠膽死約 17:30 要記者等一個鐘

會唔會再早d既機?

根本約記者呢個行為就on9
講幾分鐘野洗咩要見人
呢個行為得兩個原因
1） 香港普遍人對大波失蹤開始懷疑，北京要搵佢返黎香港見下人以示佢未死
2）本來諗住一落地就爆大獲，點知落機已經成村國安等緊佢

似一

大波驊已經完全架空林鄭

救救大波驊

大波驊一開始強調多謝中央領導其實暗示緊俾我地聽佢被國安脅持住

呢個真係好明顯

我都覺得係